Bale皇馬生涯步入黃昏

班新仔上晒位(阿辛、機師)
上親場都無表現
同13-14個季差天共地
趁而家唔算老返英超好過

如果19000買佢就真係好蠢

去意甲、法甲算啦

上返力又傷, loop

明明佢既身體素質係皇應該數一數二

次次差不多有番態就要俾條比目魚撚狗咁撚

馬一招完勝佢

新一代玻璃人

19000快手買啦，我熱又可以賺轉會費

機師都新

岩
反而連加特仲有大把潛力
蝕底啲
同Bale一換一啦

Go psg la diu

真心唔明點解isco 之前要坐咁耐bench
仲要買james

鯰魚效應你聽過未？

因為果陣BALE真係好撚勁 同埋ISCO無而家咁大進步

講真麥巴比黎埋巴爾就真係可以走得
不過好似無隊需要巴爾呢類球員

車路士依家乜人都要

後備都唔夠人

打番左閘囉
馬些路都年紀大

果easy goal 上腳勁多成日扭失
如果佢偽牙庸咪唔會比人屌，可惜佢唔係

原來兩條友差一年

咁蝕 蝗起馬要用牙朗巴利先換到

Bale打翼衛

去利笏浦啦

就算轉會倫敦個幾隊應該冇咩可能
熱刺利維又唔會比錢回購
仲有咩隊買得起 ？
雙曼 前場有老有幼 psg 買完尼馬

結論係冇歐洲球隊會傻仔接貨